電視買邊部好？ Sony A8F 定 A9F

諗緊 A8 定新出既 A9, 大家覺得有無需要比多萬幾蚊買 A9F?

尋買好多爸打298買左A9F
搵佢地收

希望佢地真係收到貨